新都城放盤一周即獲買家「一口價」690萬購364呎

將軍澳大型屋苑個別優質單位放盤一周即沽出，新都城1期6座F室，實用面積364平方呎，2房1廳，俗稱「眼鏡房」間隔，單位放盤一周即獲買家洽購，經議價後「一口價」減8萬元，以690萬元成交，實用面積呎價18,956元。

升post一出
又要捉弄一眾癩淡电嘅神經
快D叫你哋D老母錫返你哋啦

住果到我寧願住屯門西鐵附近

寶琳上蓋半粒鐘出港島或九龍灣

你指屯門西鐵附近半粒鐘係去到邊？

不過1期細眼鏡690有啲誇張

屯門西鐵半個鐘去到南昌
40分鐘去到香港
第時通關去機場又方便

真心諗唔明寶琳有乜好

整體要睇生活圈係邊區
如果要揀返呢區既話
作為上車盤佢係幾好 上蓋細價錢有兩房 起碼生活便利
但佢同成個將軍澳比較係真係較殘舊

將軍澳線上蓋
你拎屯門比較，如果係個價應該掉返轉屯門貴過將軍澳啦
寶琳去香港站咪又係40分鐘
出東九龍/港島點都快過屯門

你要咁講,咁屯門去西九龍/機場/大陸點都快過寶琳

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

真心諗唔明屯門鄉下地方有乜好

價錢已反映事實

人地買得個新都城生活圈子好明顯係東九龍/港島
你係都要講去大陸/機場，要成日去就唔會買將軍澳啦
你住慣屯門，又當個生活圈子係呢頭咩
唔通我又話屯門去柴灣赤柱遠

一路都好想知MK巴打由之前一路貼淡Post變做而家貼好Post嘅心路歷程，好難捉摸

我冇淡過，(揸重貨)，我果時想「登」升，出淡posts引入大量支持者，(果時個市的確多D淡posts)
再出返升posts 一大班廢淡即時好似被剪賓周苦叫變曬haters

見到有人拎大西北同將軍澳比
心諗

多謝你嘅講解。立場相似，我正式成為你Fans

但同成個屯門比較， 佢差唔多新10年 (除了瓏門)

我多次洗到版都係靠D幻想撚黑心淡 嘅
努力不懈同窮人信念

好友 賺升值+賺住+賺優質生活
推動經濟就好了

價都唔講下咁on9既 人地普遍賣緊萬5蚊尺

一口價係講左一口，
好似減左五萬

5萬

夠畀律師

有餘

你個死乞兒揸重貨？你有撚樓呀？你得地契之嘛！

AA怕唔上唔落，怕觀望，上既有人追貨，跌既有人走貨